波台既作用已經廢左，大家盡情去其他台溜狗展現波台既精神

每次出去玩記得係到DOWN聲
方便其他手足去十卜你
如果個POST太廢冇咩創意既,唔好認做波台免得影衰晒

變支援區

遍地開花

急不及待想挽挽了

李小龍講過乜
be oil my friend

請向波台kol何仔同蓋清學習
次次係出面捐手爛腳然後返黎班馬

樓主做先鋒我後上

BTW樓主又燈

今次可以光明正大四圍搞事

何囝幾時有挽到損受爛腳牙？= =

痴撚線我幾時捐手爛腳過😡

有次系CC台出Po搞到自爆

唔係搞事 係因為波台無用 咪要去其他台講下野

以後決定去

cc台講下波仔

感情台叫春

飲食台放牙中同大王煮野食相

娛樂台屌韓狗

入一入黎個d post決定開係站務台

我買多幾箱午餐肉等WW3賺返筆唔好?
邊得閒玩泥漿摔角

波台已死

都唔知執過你幾次手尾了

有無人去cc 台開post 呀
想睇戲

樓主話波台廢咗，咁波台一定永垂不朽

靚囝唔驚自爆

比菊花陰飲，不了

喂等你去開post 我後join